就像我写的其他“跳过一些字母”的谜题一样，我的目标是让所有的交叉单词都是真实的，无论是否带有欺骗性的字母。 伊万·伯恩霍尔兹在1月31日《邮报》杂志上的填字游戏“这毫无意义”的解决方案|伊万·伯恩霍尔兹| 2021年1月31日|《华盛顿邮报》 
 卢娜号在一个铁路十字路口停了下来，西尔维蒂的人在铁轨上制造了一个施工问题。 Lunik:美国中央情报局窃取苏联卫星的大胆阴谋内幕 
 做一些微小的改变，比如改变一个结中的几个交叉点，可能会对纺织品的力学产生巨大的影响。 一位物理学家是如何解开编织的数学的?拉克希米·钱德拉塞卡兰2021年1月26日科学新闻 
 暴风雨期间从蒂华纳进入圣地亚哥的水的质量，嗯，不是最好的。 晨报:谁拥有蒂华纳河的水? 圣地亚哥之声| 2021年1月11日，圣地亚哥之声| 
 在一个暴风雨的日子里，10亿加仑的水可以从蒂华纳冲下河流到达圣地亚哥。 谁拥有蒂华纳河，谁最需要它的水|MacKenzie Elmer和Vicente Calderón | 2021年1月11日|圣地亚哥之声 
 对于像布罗希这样的官员来说，在图尔巴特追捕毒贩意味着跨越政治雷区。 伊朗和巴基斯坦之间危险的毒品资助的秘密战争|Umar Farooq | 2014年12月29日b| DAILY BEAST 
 亚兹贝克说，安全过境的需求使得走私者非常有竞争力。 难民涌入欧洲的走私网络|芭比·拉扎·纳多| 2014年12月15日|每日野兽 
 在土狼或走私者的帮助下，非法越境通常是一件非常昂贵的事情。 毒品走私犯起诉美国狗咬人|014年12月10日|每日野兽 
 我不得不停下来让羊过马路，这是开车穿过苏格兰高地时经常发生的事。 一位威士忌鉴赏家记得第一口麦卡伦威士忌 
 随着俄罗斯军队和坦克越过边境，这种“停火”还能维持多久? 乌克兰东部准备迎接“全面战争”杰米·德特默| 2014年11月17日|每日野兽 
 他为什么不立即派一个骑警来报告，而是浪费时间去斯托尼克洛斯? 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 直到他们坐上了渡河的渡船，哈利才知道劳伦斯和丹也在其中。 《欧扎克的信使》拜伦·a·邓恩 
 不到一分钟，希尔达戴上帽子，穿上夹克，戴上手套，穿过花园。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 第二天，我们花了一整天的时间，去了石溪镇，又从拉特的墓地返回。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 马什纳在洛鲍指挥，在瓦格拉姆之前为渡海做了一切安排。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison